有冇巴打用緊buffalo日本版的硬碟？

買咗個buffalo 日本版硬碟HD-PCFU3-E, 支援TurboPC EX2

HD入面又冇嘢裝，得條Link，我down唔佢佢的TurboPC EX2加速程式